每個落機閘口都有兩個入境處職員守住既作用係咩？

全部人點都會過關比護照入境處職員檢查架啦，點解仲要放人係到守？
其他國家都唔見有，係咪學左新疆？

利申：好耐冇搭過飛機，如果正常既勿屌

全部都有? 定係其中一個咋

係機口截啲人跟手遣返 就可以阻止佢行去passport control嗰度
佢地入境之後會即刻做難民聲請 所以先要咁做
好似係

其實不嬲都有 尤其是泰國印度個啲機都有好多企係到等
不過係呢個時候咁做一定大家都有第二啲諗法嘅

落晒客上機check / 問空姐有冇可疑客

原來係咁
即係外國就一次過係passport control到做
香港就一分為二
可能有效率d
不過對外國遊客既觀感就麻麻地
尤其比佢截例查問果d
一落機就比人當犯咁審

係囉
之前新聞又話會問留學生番黎做乜

你睇下外國啲機場紀錄片
如果有目標人物都會去閘口恭候

長知識了
唔該晒ching
此post已完